CX班日本空姐真係屌打港女空姐

笑容又靚,又有禮貌

日本嗰啲拍幾次pat 先會warning?

SOURCE

好似第三次先

屌

比完warning，打多兩次先會叫機長

你個名

即係摸一次pat會冇事？

係咪淨係飛日本線先有

基本上你講乜都得

你每次搭飛機都錯失左兩次摸空姐嘅機會

無圖你話林鄭屌打港女空姐都得

仲搭因航

入到黎先發覺樓主對於文字既熱愛超乎我想像
無乜野我返出去先

呢個時候仲有心情開膠post

樓主老母近排好嗎？

唔係,岩岩係台北返都有
因為架機NRT>TPE>HKG

所以有架妹CREW好撚正

AM換
利申窮撚

Hello 無圖

不過見班港女自己圍威喂小圈子
唔理架妹空姐
下次撩架妹空姐傾下計先

香港飛台灣有冇

有,只要你揀班機係經TPE去日本就會有架妹CREW

相又冇
咩都冇
想點？

呢個時候仲有心情食飯？

你老母死咗仲有心情係到留言唔幫佢火化？

未搭過CX
同ANA 同Peach 比邊間正d
UO 淨係見過架嬸 不過好專業

真正連登討論區

你老母著住件情趣內衣煮飯俾個契家佬果陣石油爆炸死撚左喇 返去幫佢執骨啦

對 真/假 陳彥霖有懷疑既入！

咪又係臭雞搵個有錢佬同埋最鍾意嫁黑警

純文字討論？

相呢

pull

AnA大好

岩岩坐全日空
唔錯

咁嘅post都上撚到熱門
屌撚晒有份推嘅人嘅老母

冇圖學人開post

圖定伯母

拉

BLOCK

純文字討論

日本空姐夠唔夠膽唔驚俾人炒
出嚟集會呀

呢個唔洗FC
全香港都覺得佢係全世界最醜嘅女

日航得架嬸 不過日航港女空姐幾正 制服又正

No photo no talk

咪臭係，機票包埋

純文字討論左3頁

飛台灣只揀台灣航空公司 啲台妹真係好Q正

對空姐冇研究,巴打1020 13:00出黎尖沙咀傾下

睇日本棒球都知每round航班會有三次機會

咁都上到熱門又冇圖

圖都無我屌

【民陣九龍大遊行】
日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

10.18 和你拖面具人鏈

圖呢屌你

你點知第三次先會

幾個月無見過呢個Gif

屌你第3頁都冇圖

Peach正撚到on9

係 內部指引

屌你又話第三次

冇圖仲要上熱門？

你點知的

圖都無

CX d空姐勁冇禮貌，遇過幾個都係佢自己塞住條路，然後西面話返個客塞住條路

圖定老母

有冇咩推介除咗中華

圖啦屌你

秒

人哋討厭政治咪由得佢

點會啊 琴晚我同我老母先執咗你老母啲骨去打邊爐咋喎

定係你個腦生癌有啲失常 啊？

利申：你老母啲骨入面啲骨汁好juicy🤤🤤

下次到你老豆記得call我 等我整蕃茄骨湯😋😋

圖呢屌你 純文字討論？

don't do it..we respect and value human rights

樓豬你快柒啲去死

屌 仲未有圖

係一個空姐可以摸兩次.

屌你老母圖都冇張學人開POST

完

拉，樓主冇圖嘅話收得皮

原來開膠post係樓主生理需要 打擾曬

點解我坐左咁多次CX都唔撚覺。。。

不過ＣＸ啲女個屎忽係幾撚正既，
見到都想啪下！

垃圾post 不推

港航d女先正

Agger

MK妹
日航屌打

騷擾女人死全家 鬧港女死全家 國難當前仲講空姐 屌你老母 幫你啲狗屎垃圾挨打真心唔抵 快撚死咗佢唔該臭鳩

死全家

CX空組好似會有特別服務
利申：試過

有d人唔開膠po會訓唔著

cls post

PULL

無圖都有5頁

五頁都仲未有圖

架妹WOR

屌你老母推左幾頁post圖都冇撚張
討論啲乜撚野啊 有咩討論價值

架妹都唔一定正既

不過大部分都好禮貌既

文字上
你摸一百次都冇事，重會幫你含

呢幾隻都好醜

香港嘅有班空姐會上線 去遊行
日藉個班好多連發生咩事都唔知

Btw 呢個時候熱門仲見到呢啲膠post

呢個時候仲有心情呼吸？

6頁紙仲未有圖

不推文

55

圖又無 內容乜柒都無就屌打港女
不如你話國航支那女屌打港女

愚文洛

我見親啲日本空姐都做得我啊姨喎

潮文呢

噏乜9

最近請左堆90後日本籍空姐 好撚正

private即係迫我follow

On9

圖定老母
伯母點解咁忙

好低質 圖都冇張
就算係6月前都要不推文喇

屌你老母 六頁都係無圖，依家連登仔已經進化到意淫討論

.

好耐無見過呢啲po，有少少懷念以前嘅連登

1020